屌西黎計 Kpop定Jpop正d?

Kpop

Jpop

kpop

klopp正d

性技: kpop (跳得多淫舞)

樣,身材: jpop (泡菜做假嚴重)

Feel: jpop (日本妹用日文叫床世界第一)

結論: why not both

MKpop

蓋清，YURA正唔正

yura=韓國第一名妓

西黎講一定Kpop

初瓏寶寶無處不在

朴初瓏係雞

岩牙ching

Klopp

禾二奶

Apink 6個都我老婆

含緊我條撚含到雪雪聲

apink全部都係雞

系禾私家雞

jpop

留番初瓏俾禾

蓋清又冇出糧俾你？_？

鍾意日本妹
但屌西應該韓妹

請左年假

25